儲水式熱水爐巴打今年既第一個挑戰就到

沖涼同武功都係唯快不破
你地加油啦

唔撚驚

唔撚再驚 神功已大成

光速沖涼

煤氣爐表示已準備好較大熱水沖返個熱水涼

沖夠半粒鐘

鬼唔望你平時身痕 利申低賤儲水式

等潮文

身痕璃沖 又冇限時

笑左

利伸，細個就係儲水式，洗個頭d水已經凍曬

心若冰清 天塌不驚

叫我聶風

準備

挑戰左17年 輕鬆
以前係煲水沖涼 你要試下

已煉成凍水沖涼

仆街好撚凍

轉三相即熱式啦

沖兩次都仲得
利申：高壓儲水式38升

有無好用熱水爐型號介紹

煤氣撚表示岩岩好壞左

升仙